你我都做到既救義士既方法

轉自 OIC 親子丼

【白宮聯署 - 諾貝爾和平獎提名篇】

好我歸隊了。我見好多留言都質疑一樣嘢：「做乜要拎呢個獎？」「咁樣拎呢個獎我寧願唔要」「拎獎會畀中共殺，好似劉曉波咁」bla bla bla，所以我知我又要再講多一次了，唔緊要，來吧。

呢個白宮聯署，請求美國國會幫忙提名香港人競逐諾貝爾和平獎，唔係為個獎，而係為咗保護義士。

香港人爭取民主自由一役，就咁擺上國際係唔夠的，我哋要協助佢「定性」，要令佢變成「和平、自由」嘅象徵。咁樣，中共投鼠忌器，先有機會救到義士。

我知我即使出咗呢個post，都係會有人來潑我冷水，唔緊要，我慣㗎嘞，我只替義士焦急，其他嘢我唔會理，照管來潑冷水吧，我會睇心情去揀人block。

我真係希望呢個聯署，最終可以上到去一個可觀嘅人數，令白宮都震驚嘅人數呀。但孤掌難鳴，我可以負責不停推同埋跟進進度，間中解答疑問，但我傳播力堅有限，大家廣傳的力量，係比我的力量強大好多的

簽完記得 Check email 並 verify。

拜託大家了。